Что можно сделать в соцсетях
Еще не так давно около соцсетей ходило множество дискуссий, споров, сплетен и разговоров. В итоге, уже 99% пользователей онлайна смогли оценить явные плюсы и преимущества этих ресурсов. Таким образом, соц сети предоставляют нам возможность:
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы, вы можете глубже окунуться в процесс образования. И делать это возможно в интернете.
- Общаться с родными и друзьями в online режиме, живущими в самых отдаленных частях земли.
- Развивать бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование клиентов и другие способы увеличения продаж услуг или товаров.
- Заниматься саморазвитием и самосовершенствованием: чтение книг, группы по интересам, просмотр кино – все это дает возможности личностного развития и роста.
Это лишь малая часть всего того, что дают сегодняшние соцсети.
https://oaerix.ru/orenburg/evgeniy-chetverikov-5547